[弱虫] 點解成日鳩衝？

正常想勝出

應該6個人一起保護大家

點解佢地成日鳩衝

衝散自己